Desarrollar un programa que cargue por teclado los coeficientes a, b y c de un polinomio de segundo grado, y calcule y muestre el valor del polinomio en el punto x (cargando también x por teclado). Además, para el mismo polinomio, calcule y muestre el valor del discriminante de la fórmula para el cálculo de las raíces de la ecuación.